楊潤雄聲稱再有教師涉「宣揚港獨」受查 正研究修改法律授權教育局可對教師釘牌、停薪及扣薪

繼九龍塘宣道小學一名教師被指散播港獨而遭釘牌後，教育局不遺餘力「追殺」被藍絲投訴的教師。教育局長楊潤雄透露，正處理兩名教師嚴重專業失德個案，首次披露其中一人同樣涉及「宣揚港獨」。楊潤雄更趁機增加對付教師的手段，正研究修改法律，授權教育局可對教師釘牌一段時間、停薪及扣薪等處分。

楊潤雄在新一期《亞洲週刊》題為「香港教育界亟待撥亂反正」的專訪中指，教育局仍在跟進60宗有關教師專業操守的投訴，當中有兩宗比較嚴重，包括「一個宣揚港獨」，又指該教師「專業能力也有問題，課堂準備不足，對教學的資料沒有核實和求證，明顯沒有對學生負責任」。另一個案涉中學教材，「我們覺得很有問題」。他又指，有些老師不合作，教育局需花更多工夫調查。

好快引入支那老師、校長

新制裁名單大熱

搏制裁

正一賤種嚟

支那開始大清洗

骨牌

呢隻楊潤雄

應該要入制裁名單

香港戈培爾

......既不包括人道理由、亦不包括對外(尤其經商)體制自由度既箝制，要制裁好有難度。

雄仔好努力💪
比啲心機，美國佬會見到你的

幾時到佢入選名單啊？好心急啊

呢個仆街一定要入制栽個名單

呢d 仆街影響深遠 嚴重過李小丑

直接開個位俾黨委入學校
權力大L過校長
督導學校洗中小學雞腦
大玩文字獄篤黃絲老師背脊

呢啲柒頭俾人制裁當榮耀

比人電話舉報？

屌 名單冇佢份

下輪制裁

其實專業人士唔幫自己發聲好快玩完

落力爭取制裁